有冇人一見到d人將「係」打做「喺」就好撚躁

唔係話肥絲大隻為捉錯字而捉錯字

但係咁多人「係」「喺」不分真係唔知做乜
唔係下下加個口字就係正字架
再離譜d見過有人「個」字打做「嗰」
最恐怖係唔只一個人咁打 十個post見到兩三個

到底呢班傻閪有冇讀過小學?
仲要屌返你轉頭話你認字特警 做乜鳩

咁就好撚躁 你都係快啲約心理醫生把la....

我見到你打「躁」我都好撚燥

唔好off topic啦 講緊隻字

嗰個人喺邊到？

打個啲 d我就覺得over左
打「喺」呢d還好

躁先係正字呀白痴仔

讀多兩年書先死出黎柒啦

文盲就唔好衝出嚟柒啦
躁係正字啊青

痴線

「嗰」其實係講緊「果」

你係好撚煩同埋矯枉過正姐
我從來冇反對過你條死肥仔捉人錯字

躁先係正確
以前中文堂老師係咁教

就係唔係 有人當「個」黎用

「你個嘢壞咗啊！」

「你嗰個嘢壞咗啊！」

明未

個/嗰 係/喺都唔同用法

還乜野好? 隻字意思同讀音都唔同

我鐘意打喺 嗰 哋
你吹呀
5p唔得蝗語唔得連加個口字邊都唔得

唔好懶醒啦
我係話有人將嗰字當個字黎用

即係 你嗰野壞左啊

字音唔同 意思都唔同

我鍾意屌到你老母賴屎 你吹呀

嗰個 喺邊度

屌 有冇睇清楚?

真係唔覺有人咁用

反而一堆人唔打個口字邊

呢排好興畀人執個「左」字變「右」搞爛GAG

如果打開「咗」就冇呢啲事

另外「啲」要用啦掛，唔通打做「D」咩

你係咪呢排先上網
以前有d口字邊既字速成係打唔到出黎
呢d睇得明意思反而冇咩問題

你有撚得屌仲洗撚喺度屌人打正字咩

？？ 呢啲都唔打得呀？

=.=？

覺唔覺得你好玻璃心呀？

Yes

咪煩啦

都話唔撚係 屌

「你喺一嗰on9仔」

你覺得咁樣冇問題?

我又唔係用條撚打字 你都戇撚柒鳩鳩

先講個嗰個 係果個 喎
我幾時話一嗰

走啦

就係話有d人會咁打
你到底入黎做乜撚野

我打出黎唔得咩？
EQ 咁撚低嘅

不嬲都係講緊將「yes」個意思打做喺字
都唔知你入黎想challenge d乜野?

唔入得唔好開post 呀嘛

嗰個既意思係果個梗係冇問題
而家講緊有人打做嗰嗰呀

冇話唔入得
不過我講緊東你講西 我唔知你做乜柒姐

我入黎打嗰個咪嗰個囉 你駁我做咩
而家係我打嗰嗰咩

似係我講東你講西喎
我打嗰個 喺邊度都要俾你屌咩

咁你咪off topic囉
本身都唔係講呢兩個錯 呢兩個冇錯架

咁就用「响」啦

我打個啱嘅出黎唔得咩？

喺囉
D人字都唔識打

得得 叻啦威啦

禾刀角牙
仲要吊反禾轉頭
以後禾貢打字就算拉-.-"

算啦 無謂晒時間同啲eq 咁低嘅人嘈
反正我覺得唔係5p 字
打個個 係邊度都無咩問題
係唔知點解樓主咁執著 你做人應該好辛苦

你到而家都唔明我講緊乜
你理解力到底有幾撚低

用手語：👎👊👋👋

🍐👵🏻㊙️🐶🖕🏻

啱呀佢

我頭post話
唔係下下打口字就係正字

佢咁樣用當然冇問題
但係唔係個個都咁用呀

🏢🐷👵🐔

噉 咁 不分
好似噉樣
講咁多野做乜

果個回覆仲要咁多正評
連登真係好多垃圾

濛開認真post

我全部都係認真post黎

系..........

派左你膠
好好反醒下

內文支持

錫啖先

樓主一開始講得唔清楚 唔小心俾咗負皮

開post果陣冇諗咁多
但係睇完內文應該會明 sorry

用黎分邊d係5p 佢地覺得加左就冇死

傻鳩 你淨係識捉鳩人啲口語詞咋 深少少你都唔識

好似見到班小學生周街講蝗語咁
越黎越多又乜都做唔到
開聲屌會俾人話返你唔包容

你係咪傳心師 你點知

七旬老翁 黃大仙 飢渴難耐 一度命危

哦 原來你係呢個post樓主
做咩呀 嬲嬲豬?

就算唔係個喺字 都唔知你篇野做乜春啦

睇多次你個post先明你講緊乜
其實好撚小事 總好過仲停留喺”嫁，架，禁”
我本身對字好執著 一定要正字
所以我打到就打 唔鐘意"係係，個個"咁樣出
利伸識分

喂 你突然咁正常我tune唔到

嫁架果d起碼個音冇錯先
同埋都係果陣速成打唔到正字先打果d字
唔同而家畫蛇添足夾硬加個口字當正字

D=啲

G持濛狗

簡化步驟同特登繁複化
唔識分?

有份執著係好事
慢慢會了解更多字

而家愈嚟愈多keyboard有呢啲字
方便咗好多 i mean android
嚡烚烚

其實又唔係執著
舊時用icq msn果d 岩嫁禁 我都冇所謂 始終係為簡化同方便

而家夾硬禁多幾版打個錯既字 真係唔知做緊乜

推介個(撳)字俾你

btw G持 難得你會認真

屌，45正，20負
呢度真係多文盲

網絡上太多文盲

褪後
撳掣
不過「左」，「岩」嗰d，喺電腦通常都唔打口字邊，速成太難打

所以呢個post都好多負評

係 所以我話我唔係執著正字
呢d大家因為速成太難打而唔係打正字既我接受到

最難頂係尐

呢個好似唔係5p彈出黎
不過真係好銀眼

我之前個keyboard無個㩒字
我會打撳字 呢個先係正字
不過㩒字多啲人明啲

我已經唔用電腦
用google keyboard打唔洗碌咁多
好快就撳到出嚟

其實我未見過有人咁打

你條柒頭點解咁耐仲未死
望到你個名都躁

after u

除咗個伸字你咪又臭係雞蛋裡挑骨頭
又唔撚係好笑 個重字咁字咁都攞嚟屌 你唔知牽強唔緊要呀 你對面嗰個尷尬呀 心諗你做乜撚嘢呀
你咁撚犀利嘅話你唔撚洗喺度做過街老鼠啦
好撚心你見好就收啦 有你喺度都硬係覺得烏煙瘴氣呀 死撚開啦戇鳩仔

死肥仔唔好係我地頭搞事啦-.-"

你喺字典搵比我睇

我睇到呢個Post咁多人唔明樓主講咩都好躁

成班5p新移民
仲以為自己好醒果下好笑